成日話男唔專一 其實女仲多

如題

仲有無專一唔會出軌既女

精神出軌算唔算

其實ok既 無行動就得
好多女成日話比人聊傾計
但 咪又係自己想同人傾又賴落人地到

而跑車一早出了軌

我

咁又點，隻狗公咪又係周圍flirt女

大把
因為家教差